發夢做周生生

返咗一日又唔想做
第二日又唔撚返